［自爆］講下自己做緊咩職位

做緊攝影師
係旅遊區幫遊客影下相咁

政府19文職officer

利申 非ACO

𨋢
利申：學徒